hi 淡友 (591)

吽吽吽

你個d aud我唔識睇
同plus500唔同

有冇巴打幫手教教

今日搞咁多野上下都殺唔到

比熊軍補補血 午市258

唔殺都會走啦

謝謝幫推

午市收油收得幾靚 個個以為到頂
食完飯之後爆多200上去 夾撚死人

當「可用的」變負數嗰時就會追你保證金

熊熊哈

熊

家姑時機

中午裂口高開，唔洗呃我

詳情請睇說明書

你當1a=5.5hkd

10蚊

咁到時先算啦

佛系坐落去，最多補錢姐

感謝

殺上去呀

夾撚死

今朝唔知幾多超級大傻仔底位沽完高位call呢

係因為員工拋損帶跌？

高位未見

Lunch後先入

唔知 我想佢10蚊

要補錢嗰時個app同email自然會通知你

驚訓緊覺

似引熊，應該下午再夾上，好似上次千升日咁

入定d錢好wo
個市咁chok
最多過幾日抽番去

嘩今日好刺激

有無ching可以講下

又b浪 幾時會消息

Thx bro

咁就一係認命，一係臨瞓前課金

挾死

你-2即係11 12蚊一點
四百點左右啦

失

買左咩？

所以我最怕就係開左車先加沽

真B浪 大戶升多400黎啦 唔好停

收到，希望星期六日唔會有巨棍出現啦，我盡量係入5千，就買一半，應該頂到下既

( $4,174 ) / (5.5 x 2) = 379 點

深深體會到喇 沒巴

沒SIR

陣間睇睇再入多少少

Cls，前日用港股profit頂住美股，今日調轉 如果今晚兩邊都爆升我真係要針

追唔唔敢

今日高位 明日__

入熊未

本年度第一次B浪

又唔敢

咁我識點計數入啦，thanks bro

Yes sir,咁都要入幾多錢下

蟹軍戰況如何

2018得返39蚊

lm

cfu話睇25

又B浪？
之前27xxx果轉唔係已經B左了嗎？

係 今朝家鄉但冇人接

未啦 反彈0.5都冇

25400岩岩好

熊市完左喇
係牛一

254 下就又黎好淡大戰

夠30小時喇 公開大位喇

係

其實根本唔知點解升

今日高位 明日更高位

272 追牛
249 追沽

如果午市開車今日又係一個教材式畫圖

豬緊21格

31

幾錢格

沒事巴係咪要公佈大位？

琴日差d追左。

今日我睇就差唔多喇 星期一夾上258-261 個底硬撚到咁真係硬淡仆街唔好喊

對沖真係好重要
尋日臨收市入左不少最近牛對沖啲重熊
今日個帳面係平手

見底 完。

我最多 -138格

26

沒事巴開左大位估未?

同意

信念

少林足球：上半場都打到半死，下半場打咩呀？收皮啦！你下半場打乜嘢呀？

藥股大反彈

打靶囉 仲問

32格 今日升到傻左 都沒原因既

跌都無原因戈啦

大戶我重牛呀 麻煩上400點

次次賺都係執下格仔，今日輸鋪勁嘅

點解覺得會轉燈。。。呀爺2500應該唔會穿掛， 港女多數跟呀爺啦
山底熊無左幾千

唉 夾啦夾啦 上到268

好耐以前睇個個都話唔買瑞字頭，呢幾個post個個都買瑞字頭

今日同31號幾似樣

幾千都夠膽嘈

我之後嘅玩法
上256，升穿減put
下246，跌穿加put
目標：穿前底直至出金叉

熊軍大家比人夾到離場未

沒SIR出手 跟

我有對沖叫過夜，但251我拆左

沒事巴依家手持put?

終於有大佬講下

未開倉

你32格牛?
我都夾緊+1, 138點

仲睇緊 feel緊入錯會仆街

補充
上個月27樓開put
今個月目標當然係24樓或以下
如果行得唔靚或睇錯咪26樓清倉再部署

應該係-1

一隻極牛對沖 搞撚掂

睇呀爺下午有冇力再挾高

如困你重熊 今日都可以平手
你唔係對沖咁簡單wo, 直頭係鎖倉啦

尋日隻25050極牛打左先回講經咩

隨時之後會唔會彈上260？

已止蝕，全倉牛追數

其實呀爺好撚有力
係港女冇跟

回一回就驚。信念呢

跟

247-259，呀婆都識玩

如果星期一無好消息。甚至出壞消息 真係一鑊起哂今日追牛既人

半日市有400億成交 唔通多返人落場

升市多老散入貨

樣樣野都利好

啊爺做咩又食左藥

今日追得牛都做DT啦

走貨唔通話你知咩

星期一談判 咁星期二出結果?

IG?

港期

買左咩

全倉熊

Same

牛過到星期2 食千升

邊隻美股會係下一隻發盈警呢

Facebook

是但啦港女b浪
入牛就得

今期呢度好多淡友

應該點玩，阿婆都識啦

有無人諗過夾高係為左星期一終極審判

唔好灰心

依家都好似傳緊向好啵 d電話

有邊次唔係吹向好

美國出左中國旅遊警示，warn政治不穩

為左鎖死夾緊既熊軍, 之後千升殺哂

真係b浪會一棍衝上去唔會好似今日成個上午比晒時間你地諗追牛掛？

260

256

乜撚都唔駛知格 剩係知侵侵唔想個市跌已經夠

媽咪 我唔想針呀

大戶賺夠 想比下老散賺下

我屌，一落機已經爆上左。。。。點弓10要去旅行

259熊，打我靶啦，最多輸乾輸淨

咁你係咪沽緊？

係丫

祝你好運

手拖手

想g 要有幾多熊死

痛過272之役

今個月日日都好撚痛

248 247幾千張都唔食
呢招唔work㗎啦

華文媒體曬鳩氣
我不負責鳩up
中港股突夾高似係做定buffering 1月7既壞消息，大戶同時lam定一轉profit
美股岩岩相反， 一日前既appl 消息食埋非農做好數據向下
離目前市場關鍵日子，老美無理由風收少過港中
所以睇似傾唔到咩，反正大方向係要收中共皮

上年有日咪好似突破個幾個月既超級撚狗大三角
個日又係全日都升
但係唔係一棍升，比足全日你地上車
結果個突破係假既

預258咁危 好消息高開600隊翻落去你真係無仇報

起碼新熊要無命

今日新熊有:
25,479
25,500
25,550

奈奈賺幾多

大輸教路

輸到仆街

阿爺仲有得升，夾爆我啦

CFU

淡友要受死啦

前日琴日殺晒我啲牛，今日我空倉佢就爆升

中國股票基金 7,966.328 13.18 104,996.20 -28,465.86 -2,947.5
屌你個西
新一年過佐幾日就輸佐$3000

牛一確定

同我上 258不見不散

上呀QQ

夾到我神智不清啦

爺閪港女兩幅圖假撚到

豬到中午冇胃口食飯

WW3 聽日萬跌

QQ 388上緊...
唔通真係要減磅

做咩唧你 夾到崩左？

應該係

嗯

夾到懷疑人生

笑話？

夾到有熊軍投降先好考慮沽 有排玩

妹到我以為未開市

今晚美女升埋就唔假

升升升

棍呀

咁就夾左300點

同我升盡佢

尋晚老美低位開果啲重倉 今晚

邊個249-3 夾左500點

qq爆升

穿Dh

今日名副其實左一巴右一巴

痴撚線架

今朝開市沽左果班夾到袋汁都出埋

老美回一回爆升劇本可能有望

今日賺錢嘅全部都係+
同前日單邊一樣
輸死

奶清，新年第四日我已經要針啦

我覺得仲有排升 星期一又中美經貿問題磋商 大圍環境開始轉好

成交額放緩wo

竟然係炒返減息
10年美債得返2.56
Fomc會減息咩

屌你

249先黎追 坐下啦
冇錢溝就笑死

252追都比人夾死啦

252 減左

國家主席、中央軍委主席習近平今日上午簽署中央軍委2019年1號命令，向全軍發布開訓動員令。
World War III

又話冇位加沽
有又唔加

可能已經爆左倉

貼住升軌慢慢上

我第一日已經想針

上左IFC啦

針！

249追左既巴打計計數先好

計下去到最壞情況自己頂唔頂得住

爆左倉就唔好喇

咖哩仔手上有咩倉而家

全軍睇IRAQ投降片段
睇埋市民帶路片, 到時射殺帶路者

仲頂緊果班就越溝越夾 溝完再夾

打杷熊貼住收回價入幾手好好賺

港女沽咋

納指尋日已經食哂

不是我，但都好痛啊，有無人性嫁

聽到都痛，袋底汁都出哂

溝到頂唔順放就跌

岩岩我再補多6千，應該頂到9百點，唔夠再入

熊軍：屌夾夠未啊 ...好撚痛啊屌

頭也不回，慢慢夾

邊隻熊

何必硬淡

繼續搵緊DH

好重手？

錢多

轟上去

穿256 就再上259

一齊針喇

尋找Day high的故事

ho

想熊
次次硬頸玩對家都輸

準備針

不能丟人現眼.jpg

穿20ma

熊三巴都係吉？

ifc都唔掂

馳已背

全球跌2%港女支那升夠3%

有冇熊軍投降？有冇？

中國或成最大...

係呀 港股咁既位又係賭錢 入左而又比我9up中就仆街

有時都幾準

比個258我

2019開完個好頭就考我信念

262 gogogo

極牛死唔去

今日擺明假升啦
點會比晒時間你地熊軍投降

極熊I mean

開多左注-1，均價25325，上倒257就針

一陣就死架啦

25479 極熊軍召喚！！！

257

唔好計到咁盡喇

跌就細細棍升就大大棍

有古怪 點會係高位妹咁耐？

因為想插了

我屌你老母啊

準備針得

淡友開始夾到傻左

已止蝕

LM等free fall

啱啱開多半注

插都屌

莫巴

你望吓佢個名

係wo

冇關係

大高水，牛得

睇個勢要上28000

熊爆佢, 又執左幾格

g持

收到

唔止 下星期應該上272 下下星期都最少282

夾撚完未呀屌你老母

龍三

249>254>249>255>249>258>255>280

美期，尋晚收市後不停回，今晚追沽淡友應該訓唔著

豬年就係要豬

星期一再夾多浸

上證回左10點，想留力再爆上？

星期二 無預期傾得咁好-->

我睇都係

255->280->240

似上埋255

比多次258我啦喂

岩岩個到有新熊，殺埋佢

人地幫你都鬧

跟我個名玩

今日好似好多清都中左伏

唔好啊 夾撚爆喇

聽日應該又會爆上

係星期一

聽日一定唔會

唔知點答你好

外圍都跌 點估到佢今日獨立

如果今晚unemployment rate+nonfarm payroll 靚仔 仲唔爆返上去 再睇埋鮑生點講

熊唔落，成個trend向上，已止蝕

返水30幾

莫巴咩倉？

小非農已經好

假架

美期盤後已經開始上緊

屌唔穿258搵唔到理由睇好

升唔到就真

劍指2萬8

大大力 再夾

明了

知你地成班255食
次次hold住唔比你地食

比翻28500我 吉利重上27$ gogogo

有d個股好值搏

好難玩

地獄挾挾挾

美股都學埋港股啲衰野

249沽左好走啦

唔係

係1月7前細注博彈幾好玩

留到星期一 fat fat

極熊255玩唔玩好

咁呢句又真定假呀

錢多唔怕玩

真架

個市好唔對路

大戶心情市

大非農正路都好超預期好

係依啲中間位等談判？

呀爺發癲，非同小可

企住254等爆

妹妹妹

上啊

三角 等爆

破腳穿頭 夾到熊軍悔改為止

又到DH

追熊已止蝕

反手買牛

破產兄到底有幾多錢可以輸

又黎

又棍上，夾死淡淡

入牛仔追數

布布呢排做咩思想咁亂既

唔係加左沽咩

輸一個月人工....屌!!!!!

400點啦

美團升2蚊喎

有熊的止蝕啦屌。
今晚鮑鮑又9up。
星期一假設中美有少少進展
真係千升

期照升 馳照背

今日成交好似ok

下星期出新熊，有排夾

抵撚死
淡呀拿

入黎探下布神沒SIR同契爺

呀爺

已止蝕
財散人安樂

又沽？
死唔信咁快又落
258先

12點個陣諗居然有410億 如果頂到高位收 800億成交就

好耐冇見

262

雖然輸梗
但信念好倉

好想手多入254新熊

輸撚死啦屌

我啲好倉救唔番啲淡倉

含大put已止蝕
空倉

尋日話追put個班

254入+都食到D 痴線市

熊仔止晒蝕
吉倉算

put佢老味

玩咁大

開得咁近

期仲沖緊上去cls

好彩demo姐

個個都止蝕

已止蝕 吉倉
等你彈高早沽你老母

因為我窮

me too

巴打頂住呀

彭巴 好撚耐無見

收膠喇你

星期一番黎承接住升嘅話 真係要睇定d先

我個戶口歷史新低，個倉今日輸咗一半

接實

你24沽落黎點蝕

止蝕先，等258/262再入put

痴撚線，今次打撚死都唔止

支持！

今日真係豬死，仲慘過272一役

我唔想睇
我唔想面對

個個睇258 姐係257調頭 一係就夾上266

來回升左500

賺少20k

你就係俾大戶震走既散戶
下星期裂口一千點又要後悔點解走左

賭聖

仲1/4 賣埋 賺少左=蝕

估撚到

266

淡友post會冇哂人

又係時候換一批新人

咁少D 264好冇

鎖倉囉，止蝕連本都無撚埋

下星期千升喇

真係唔好睇小trump 護盤既決心

又拖嘅話就

我計過數咖 唔怕 hit me

好彩自己係260開唔到熊就停玩左
賺唔到落個下 但今日無俾人夾
都叫好過d

頂到幾多點？

無可能266
痴線9up都有個譜啦

錢係留比有信念既人 輸

咁264囉

星期一最好千升

幫緊呀爺頂dh

260見

唔係比人震走啲熊咁on9掛？

頂到276 上到去抵輸

無可能你allin 266熊啦 反正無可能豬

255 啪啪啪

265坐到依家好撚定

牛過，做你對家

大芋做左好倉啦 仲唔走

一早有哂袋底熊，點會係依個時間轉倉

255，好快256 258 262

睇黎新熊要全滅

死都唔走

升穿256 淡友係咪all jump

又死一隻熊

我隻259熊molamola

回都唔回

唔通今日見255

圖爺gp有冇新指示

話咁快就6格牛 補血成功

差個小小點都見 256先叫挑戰

我係硬淡架啦

難分真假

夾撚到懷疑人生

好彩走得快

255啪

千升

通常聽日又跌 dumb春

今日食糊 260再開淡倉

demo

聽日一定唔跌信我

25600

止蝕過weekend

好彩聽日無市

聽日星期六

258 gogogo 去到258就補返熊熊條數

12一日抽上bol頂

[member[/member]

熊軍 聽日ifc等 不見不散 唔好諗住走

連登仔玩哂，跌市看22000，升市看27000

25499.9！追牛！

all in 熊

8月尾買左200幾百萬 連埋息已回家鄉

齊頭25500

上完255，落山

shit

即刻巨棍穿

我屌 244+1 食140點係咩料

點解呢道d人個個都贏錢

收市 256

星期一殺埋262以下的熊就正

今日豬撚到仆街

尋日好多人話想彈番上254比佢地加沽，你地加哂未，加哂就開車，開上260

257 打靶 輸2個月人工

日日單邊市 日日單邊沖到痴線

今日256

衝緊256...

有返工對沖就唔怕啦

樓市gogogo

新熊仲有255 舊熊仲有N咁多 大戶開句聲 想食幾多

話左255>258>280 有人仲話會落返去

食到262啦

奠巴冷靜點

聽日唔開市

25530 啦。
挾爆死廢淡

第3次=262

259算啦我想齊頭260再開倉

到底今日呢個位係全年高位定全年低位

姆姆又係牛軍？

仲有冇淡友未死

仲加？唔好多手好過

一病唔睇市就夾我

爺爺收DH

信念!!!!!!

聽日258

尋日聽d大佬講走曬 剩返少少含大put 今日食埋啦。
等機會再沽

冇問題

星期一裂口 260就冇仇報

我晏晝追牛都贏緊幾格

事實證明 249鑽石能量底

星期一又可以見到希望回一回比我加沽啦

笑左

上連登勿認真

睇返爺爺低位次次出大陽都會再夾

大芋快挾爆d死廢淡啦

投降喇

QQ

10ma get

升夠未

爺爺放左7000億水出黎
再唔走真係挾到爆

yes

沒事巴尋日係咪會爆大位出黎

熊三巴出手未

往死裡夾 千升佢老味

有冇新牛牛

夾多一兩日先

斬左淡倉 等再升

無咗萬五 wtf

有無熊軍針左自

止蝕下星期再算 happy weekend

都挾得幾狼死

圖爺今日好fit

頂 原來想買個隻沒日熊釘左

今日開左好多注熊, 早知琴晚個注唔咁早注蝕, 食個長浪, 好多位都食少幾格

落緊車啦

仲係正數
挾我呀
未驚過

輸左六舊水 今個星期要食屋企D2飯

最多上到257咪走囉

牛得

山頂開牛 山谷開熊

一過左255好撚硬
今晚睇埋美女就知星期一有無無得升

留幾手profit極牛先

加注牛先

本身贏成千而加變super

收返

一早要止

升仙啦吊

正 挾死班廢淡

空倉緊 諗緊入唔入留注淡倉

真係？

又棍

大棍

all 新熊

一日千升
一日千跌
點玩

上呀

夾到仆街

上到262都唔驚

尋日晴巴沒巴都叫人唔好再淡
避一避
d廢淡仲唔走 山底開淡 係咩心態？

唔係以為會殺哂259260啲熊下嘛

25430-1
25600 -1

唔信企到256 收

打死哂啲熊B等佢地絕子絕孫
吽吽吽！

遲來既500點

Cls

食撚左偉哥咁款

玩咁耐輸得最快就係今日

已止蝕
輸1皮

有冇人睇過grandville rules 想係259 再開倉

入牛啦，一齊牛過

教科書早神之升

兄弟

食牛lu 日日咁大波幅 唔洗過夜 山腰追都10格

唔啦 我做牛軍 十一次剩贏左一次。
豬得最甘果次 豬左廿五幻

消耗性上升
快沽

港股已成為全球最強股市

妹左半日一入就咁

投降啦唔夠膽做淡啦
大戶放過我啦

新熊準備打靶了

止賺一半牛先

你做咩啊？？？

255齊頭？

就到沒神大位， 淡友悔改未

今日輸返哂 止蝕算 唔敢熊過

我地260一齊做佢老母淡好冇

冇理由會咁

我做牛軍都係成日輸

但係因為揸住一堆輸到無眼睇嘅垃圾股，說服唔到自己買熊，睇跌嘅話寧願忍手算

其實今日係咪升定7號會談個壇嘢,即係如果有良好進展就已經升咗,無乜好進展就地獄

呢2日win果D冇曬...ON9

巴打有見地

無理由無理由

殊

388 QQ加唔加PUT好?

港女 有無咁勁

不

Cfu著返燈 圖爺熄左燈

追call都有肉食

你覺得大芋 見到d大熊棒
會可以比你話 “已經升左” 就唔升啊？。
同埋爺爺放左7000億水。
避一避啦

差2點，256熊就

唉屌痴撚線港股

玲玲我止蝕左啦

收早晨之星唔敢Keep過夜

重加..依兩隻跑贏個市

呀爺真係好有料

快手打埋256循例回小小收工OK?

食左QQ put 補補血先

PUT左QQ 388依家點算好?唔通要減一減?

金j巴真係all左？

唔好咁大聲

256熊 差2點

仲話自己布門 布神睇淡架
(不過以家升咪一早又反左手 )

升成八十點 痴線

100點大家都見過 完全唔驚訝

接近
依家倒輸返一皮

52秒，講完就即玩完

8奇思考

升咗500點 今日依然一隻熊都未殺過 大戶玩乜

加沽

新熊死哂wo

睇下死左256熊後，會不會回下幾十點撚狗

歡迎黎到八奇思考領域 請盡情9up

佢止蝕左。
me 淡倉聽日咪講左跟大佬們放曬。。
星期一睇傾成點再淡過

原來仲有257新熊 好可惜你死唔去

Put姐 唔係熊呀 ？

咁升既話 星期一二有好消息 咪隨時上260 咁順灘

跌返少少 比返啲信心熊軍好喎

買牛啦仲加沽，輸死你呀

鎖下牛啦好無

緊係put

佢唔單止止左 仲反手贏埋錢啦

升到30000比我屋企兩老走蟹貨

外賣仔想點 加沽？

半個鐘多左差不多100億 唔通今日真係過800億成交

如果今朝有入極牛就唔同哂 由你挾。

leave is for the weak

我隻廢物7300仲賺緊

吊你老尾就死啦

早晨之星 點搞好

入左但照走淡倉 btw簽巴 果時我同你一樣用5k起手我家陣都係得幾十k

[路過]數錢可以係數比人

又話淡倉底？升番500點

我買Put唔走都唔怕
又要走野 睇唔到市 想入極牛都無機會

已止蝕，牛市重臨

加油呀

星期一人地數錢啦

晴巴真係散戶救星 冇佢講我應該比人夾左

挽留

信念呢

牛一已經開始， 盡快止蝕

都輸撚哂，信念都要錢咖

巴打加油

上面巴打po的。
仲要圈埋比你。。
要走要留自己決定

加油呀 巴打。他日捲土重來

各位巴打都頂唔緊了 血的教訓 就死啦 又唔敢加又唔想走

手風不順就玩細啲
加油

星期一升多2000點大家話好唔好？

不問價入牛

睇唔到任何利淡訊號

部分巴打輸到咁，好心某啲巴打就咪9up住啦

由底部升起 準備收DH大陽燭加大成交

其實唔識咪收皮囉 懶係高人咁

盡情開心喇 好友

星期一中美出壞消息 一鑊起哂你地

CLS 頭先手痕 入20萬牛仔 燈下，都汁緊10格

快止蝕！

823 80蚊

鎖左都係輸

呢排太多人見升話升話牛市...
見跌就話穿20000...

完全唔知睇左D咩
想入黎學下野都唔得...

個個都9up係度燈
唔聽好過聽

變曬

已止蝕
大芋放過我啦

完全唔識分邊個真邊個假...
都唔知做乜要咁撚人

好多巴打重創

b乜野 學野啦 要中
學下你大佬咁 似是而非 反手百幾次
扮下大師 色即是空 空即是色 call即是put
put即是call 自己解讀啦屌

不變既係晴巴沒事巴
利申2日豬25K
仲有最後18K 希望今個月可以捲土重來

睇埋中美談判先算

已止蝕 大芋唔好再挾我地班廢淡啦

紅燈亮起 星期六日賭船賭仔最後入閘

熊過真係唔抵玩咩 升一日又話280
跌一日又話230

total loss, 再見

只講2隻 put 700同1093

好彩琴日收市走哂

我今朝入左 睇下我個名

你有冇講過野?

包頭軍lm

大家討論下又唔洗起曬鋼嘅

你做咩串布神沒講過野

自動止蝕

今日好多人死

700又蟹返30格

Put 都有啲麻煩
跌800點就+3x格
升五百點又係-3x格
一脹左窩就未見官先打先打八十

中線再沽

比多少少信心
我以前65蚊call 5仔，都捱左好耐60蚊
後來先番到去

震一震就散

咁多位巴打一路好走

唔係討論 係我單方面笑9布神 sor我怕曲線唔明 要直d

唉⋯

今日似假升
全日慢慢咁衝day high引誘你班友走熊/入牛
真升係一棍衝上去，你再入即時候己經妹或者落少少，跟住再諗係咪on9左

利申：9up

我係信咗CFU出事

大戶未搵夠對手啊

唉 次次都係連賺幾日
跟住就會輸突返一次
心態真係錯哂 走了

真升先慢慢妹上去
裂口上再妹根本無任何參考價值
我都9up呀 係睇唔過眼太多人9up姐

1093得一隻PUT

又block多個

今日死傷人數同前排ig血案應該差不多

今日on9操作
開好倉食廿點到走人

借張黎包下
25300 -1

入左少少Q put

牛市

一見人輸錢D人又走哂出黎乜乜乜 咁勁仲入黎做乜

邊個

500點姐

晴巴尋晚救得一個得一個

啱呀 最多咪上到280 我拎埋棺材本all入去

我上年就係比大户撚得太多狂蝕
睇岩方向就sh, 見到有機會行相反就hedge 少少

跟 溝下d 30格蟹

心照啦唔洗講
總有人想引火頭

穿左沒事巴止蝕位 全走了 輸到仆街

I know that feel 呢個就係唔洗打靶ge代價

想知畢古巴打點

間間都學曬牛牛O的on9句子

請問尋晚晴巴講左咩
Miss左

輸到PK~
一開年就中伏~
又要逆境逃生..

唔緊要
知道自己衰乜就得...

小弟又返黎了

沽輪已止蝕~

本來預佢星期一先升
7號先中美傾計而加唔知升乜春

隻QQ升到傻左
好彩無追

d人唔聽
利申 我都冇聽

大家唔好頂市呀 小注等埋7,8號都唔遲 寧願賺少好過輸突

啱呀 呢半年我輸過無數次都係坐唔定自己走 年尾先突然識坐

今年會將個紀錄POST 變做投資日記~
要改返自己錯乜. 衰乜,
明明睇中市..
但係一有貨就唔肯走...
呢樣真係 一開年大敗既原因~

今日冇左少少profit, 有d可惜

望返想入隻熊都驚

如果琴日收陰都會追沽 但低位十字星追沽就.......

開年第一日就-700 第三日就+500
正常都難贏

想知尋日做乜話退出淡友post?

今個星期-3000~
幾個月都未試過輪得咁甘

等自己清楚下究竟做緊乜春

琴日晴巴話

唔好咁淡住 會彈
到時先好沽

今日就應驗了

面皮厚到擋得子彈 佩服

有時睇間睇下琴日我條on9 做左啲乜...
睇升..
但坐住隻put lun )

蚊注牛過

其實坐期就如坐正股，不過一個快一個慢之嘛

(當然坐中半新股都可以好快)

星期一準備開車

畢古巴打走咗未

第二次total loss啦喎

開倒車

尋日收市 沒巴同晴巴都淡友避一避。

直上262

認真唔睇好貿戰會傾到咩
不過下星期要夾上去根本up乜都得
特別華文財經9成係中共背景控

黎緊會開個投資日記POST~
各位睇得啦..
唔洗回..
我會係度POST一次~

傾可以係度傾..
我會反醒下自己衰乜..同咩原因該注會輸

新手可以睇下
有咩意見可以提出~ (係果度留言)

仲乜咁驚我?

落248

唔係想講風涼說話 但大家落注前要計下可承受風險先

唔想再有人出事

我好風涼咁開第一注

追果注put輸左？

救左me

間間個介面都好似
有啲似大陸既捷利交易寶 (8017)

我254都開左 估唔到上256

welcome

支持，學野

小注牛過

真心覺得星期一會跌
望下條雷蛇
平時佢跌hsi升到pk (今日)

冇左一半

放哂了

2019年第一個禮拜總結：
輸到仆街

配合大成交

小注 x2

捱過今日 星期一又黎過

應該爺爺果7000億有d落左黎
大性交配合 好難假升

輸啦~
果注係我明知有機會奶野都追..
因為琴日開左PUT.. 又蝕走左..
呢注就當返琴日果注黎..

一陣打一堆野講點解輸
各位可以睇下..
事後睇返我係中左N次同樣既伏,

大賺

我259
驚緊

我高j牛或者熊都奶過好多次野
依家唔敢高j喇

唔升大戶點入平淡倉
老老實實如果真係睇錯貿戰結果, 輸都輸得得抵

一坐定就比佢隊爆

做乜鳩... 又黎1秒巨柱

開左記得單聲我聽, 我都想學下野,汲收下經驗

開市係玩呢D

睇下今晚既未平期指 期權倉就知分曉

屌,明明上次g20扮晒壓倉等結果,依家一開波爆升

我都咁話，咁易俾人挾走都唔知講咩好

個底就估唔到姐，頂位易估啦掛，唔通上返272乎

我隻259應唔通凍過水

同一份劇本唔會用兩次

哎好難玩

所以今次劇本係傾前爆升，傾後再爆升

而家個市大上大落係咪玩day trade 個風險會低啲? 雖然賺可能賺少好多, 但輸都唔會輸到甘

-3000?輸咁多少就算啦屌你

我得251開左一注
見唔對路冇加
坐緊50格

一瞓醒個倉又比人夾左5百點

呢樣係我奶既其中一樣..
心急追～

認真,如果支那全面認輸有機
不過我唔認會咁

巴打，我今日真係豬到生無可戀

800億 好正常。要過一千就差唔多
彈上272果日夠1200億喇 最後呢

岩岩好800億

認輸=x帝夢玩完

仲有1/2倉 如果有264 allin

U盤上256

ME 2

你講得好
睇左200個po, 個個都以為all in 發大達
一個大浪就收左皮
都完全冇stabilizer保護自己 (最大對沖咪番工) ，一個千升千跌個個都死哂

所以我期係只佔10%
正常股份30%
細價股 / 半新股40%
cash 10%

on9 dh收
25618 d熊冇仇報

利申先~
小弟睇市唔叻..
只係識9 up 幾句.. (高手們咪串我啦, 我唔想跟人買)

又時都有 800 億, 係 X mas 個排少左好多

牛過
熊過

你已經豬左好多啦清，冷靜下抖抖先

佢玩完姐
對市場長遠係好事, 特別係香港
打落去遲早要搞掂香港

應該轉左身